有冇銀包好介紹

舊果個就爛想換
有冇男裝銀包好 budget 3500

tommy ?

YSL BV

BV

bv易唔易殘

唔急bv係日本outlets 先買

LV

LV 耐用
Burberry 靚

LV定BV襟用
外國買定香港平

大部分名牌都係係外國買平啲

13年頭係法國買, 到依家仲係好新淨, 而且依啲長青款永遠唔會outdate, 非常抵用! 當年買退埋稅around HK$2,900

但我見mr porter果啲運香港有時平過門市

唔洗諗一定係BV

Mr Porter都冇LV

呢度講名牌銀包會得罪我地班毒撚架

Whitehouse Cox,handmade,made in England

bellroy

唔要散紙位有咩推介

好靚
香港有得買？

同款，16年買，已有小小爆線。

暫時未搵到，我喺日本買